2 款百度 Apps 被揭露監控用戶敏感資料，數千萬使用者受影響

呢個唔係公開嘅祕密咩